ryzen玩2077 改代碼提升CPU使用率

早兩日download隻game 彈game彈撚到戇鳩
今日上網搵下點解cpu使用率咁低 利申2600 大概未到60%
開中等RT都lag到閪咁 大概3X - 4X FPS
自從改咗隻game個16進制之後 使用率可以去到 7x %
預設RT最高可以去到4X 仲要無咁lag

教學 ： google Hex Editor
download完之後 開2077game裡面bin/x64/Cyberpunk2077.exe
之後用篤入去16進制 撳Ctrl+F 搵
75 30 33 C9 B8 01 00 00 00 0F A2 8B C8 C1 F9 08
之後將最開頭個75 改做EB
save低就搞掂！

amd工程師

工程師

咁其他會lag既game 係咪都可以咁樣改法？

咁都得

Strong post lau ming

lm用緊 1700長期40%
已經好低setting都間唔中50幾跌到3x 跟住overlay顯示display用緊80%

係咪要揾55 1C BD果堆

屌我特登換粒AMD黎打機
估唔到第一隻game就要搞呢啲野

換amd 打機？ 你俾硬件台fake 9

等唔切11gen

擺明寫game個個on9啦，ryzen出左咁多年SMT 都未optimization

大量歐元

咁多人屌amd做乜 分明係cdpr懶 ryzen出左成4年都唔理 一律當bulldozer/before是咪on9

睇reddit話好似係compiler嘅問題

《Cyberpunk 2077》對 AMD 劣化？外國網友修改遊戲代碼 Ryzen CPU 效能立即大幅提升！

已改好的 Cyberpunk2077.exe (V1.04)

以下檔案二選一

1. 已將 75 改成 74

2. 已將 75 改成 EB

下載後放入
\GOG Galaxy\Games\Cyberpunk 2077\bin\x64\

已經有人出左SW 唔使咁痛苦人手改

吊 用完差好遠喎 正

只有2077咁做

因為2077間遊戲廠冇做埋Zen架構支援

CHING 最低FPS大提升?

唔識改就等更新啦應該好快有

我個spec 比較差 未必準 1660s 3300x 之前中畫質揸車 最低 40 依家最低都50

用完無咩大分別 都係偏低

reddit有講話可以改埋個config去用多D ram 會提升fps

點搞？

最高 提升得唔係好多
但啲fps穩定咗

安全做法

Ptt戈邊有提咁改可能廠商可能會封ac
樓主pin返個提醒啦

用左都只係去到40%

用咩理由ban

外國用戶發現可藉由更改 exe 檔讓 CyberPunk 2077 發揮更多 AMD CPU 的效能

對於 AMD 的 CPU 要運行 CyberPunk 2077 這款遊戲來說，在 AMD CPU 的使用率上似乎
並不是那麼的理想，這意味著 AMD CPU 的用戶並無法在 CyberPunk 2077 上發揮完整的
效能。

根據 Reddit 上的討論，當使用 AMD CPU 時，CyberPunk 2077 的 CPU 使用率大約只有
30%-40% 左右，但 Intel 的 CPU 卻可以相對吃到更多 CPU 資源，有用戶提出了藉由
HEX editer 修改 exe 檔的方式，經過修改後的 CyberPunk 2077 exe 可以在使用 AMD
CPU 下提升到約 70%-90% 的使用率。

根據底下的用戶反饋，使用 R5 1600 CPU 的原先僅有 35% 的 CPU 使用率，修改後增加
到了 70%，並且 FPS 也更加穩定順暢，其他像是 R7 2700x 也從 35-50% 提升到了
80-90%，R5 3600 也提升到了 80% 的使用率，並且該用戶表示 FPS 表現大約有增加
10 左右，不過也有用戶表示 CPU 使用率有所提升，但 FPS 似乎沒有明顯增長。

更改方式很簡單，使用十六進位編輯器 (像是 HxD)，開啟 exe 檔，找到 “75 30 33
C9 B8 01 00 00 00 0F A2 8B C8 C1 F9 08” 這一串代碼，並將其取代為 “74 30 33
C9 B8 01 00 00 00 0F A2 8B C8 C1 F9 08” 後存檔，並執行修改後的 exe。

當然畢竟涉及到相關修改，遊戲運行是否會發生問題尚不清楚，另外根據遊戲使用條款也
或許有可能被封鎖帳號，如果真的想要體驗的用戶建議還是等官方推出相關修正。

參考資料 : reddit

14小時前已經見到人地就咁講
我純粹提提渣

單機game收完錢唔理你啦

唔係話出年有olg版?

我戈400。。。睇黎凍過水

BTW PS5/Xbox 會唔會都係因為咁仆左街

睇落係好簡單咁改幾個數字
大概係可以令隻game用返多D ram
cpu usage都會多返

唔係出年囉 要2022先可能有

強poLM

下年bug都應該未fix完
應該唔夠疆咁既情況下出olg

咁安心叫埋個fd改了

咁唯有玩著其他驚等下

改個 hex 都叫痛苦

自己改個hex安全好多
知自己改左咩 都係改一個byte姐
上網down個D所謂改好左嘅根本就唔知入面咩黎
仲有dll外掛版 都唔知佢會call咩service link咩library

隻game唔知又造就左幾多cyber hacker

係呀，成個硬件界同埋堆係media 拍開箱測試嘅人夾埋硬件台fake9人呀

連登仔：amd贏intel成條街
現實：打機高intel 1%